（國際戰線）原來有手足整左twitter網頁版方便人rt like reply!

之前已經見到有依個網頁，
不過好似好少人知

多謝Act4HK手足整左個網頁出黎，今次大家就算唔駛開telegram 都可以見到有咩tweets！ 仲日日更新！

多謝整網頁的手足！
大家再無理由唔打國際戰線！

推

push

推啊~

無Telegram 都可以輕易推Twitter 呀！

好耐冇見屎味巴

俾心機！

正到

Reddit 任務都要做啊

Reddit文宣部
公海谷：
頻道：

其實冇咩特別事都要裝啦
全民報哨呀

好耐無見家明兄

岩！ Reddit

真心超勁

中國至係最大病毒！

做晒任務了，三個都做晒

做得好

肺炎都要做國際戰線

推1/5

推2/5

響屋企番工番學同埋打國際戰線

推3/5

推4/5

推5/5

屙屎推twitter一流

多謝咁多位巴打幫推
希望推到上熱門
等更多人知

btw, Twitter 嗰度多咗五毛上水，大家要努力report 五毛

記得消毒

推！

方便到痴線

大家一齊努力！

呢個網頁版應該幫到啦少人做任
咁多位繼續加油推

無錯順手禁個制

推推

勁到喊

香城online呢app 都應該成功增加做Twitter 任嘅手足

無錯
真係勁方便

今日又學到新嘢

pish

推 好用

熱門熱門

因為twitter嗰個report 好過facebook 嘅十倍

起碼人哋真係會做嘢

百川匯海

又唔使係咁撳嚟撳去

好野一齊分享

網頁版真係超級方便！

真係
太多成功例子

速度又快

你試咗網頁版未呀？

㩒兩個制就得

感謝Act4HK!

多咗時間，要努力幫手在推文留言呀！

感謝Act4HK
個網頁真係勁方便
介面一流

正, 推呀

推爆佢

多謝手足

如果係屋企都唔幫手打網戰，幾時打呀！

缺一不可

真呀

冇成本嘅戰線點解唔做

無錯

熱門呢

情人遊天地

我唱得不夠動人

仲未到
熱門好難

風繼續吹
不忍遠離

是無力 但有心

我們萬歲

總要在雨天

像謎像戲

Push

誰又會 似我演得更好

有用

難得我望著你你望我
就毫無罪過

哥哥

又四月一啦

唔通真係要用呢啲字眼先上到熱門

良善巴有啲高汁post都冇人理

只想追趕生命裏一分一秒

大家繼續努力

世界是大人遊戲

真係好想係愚人節的大話 唔係真

係啊

好多高汁同有用post 近排都推唔起

好多高汁post都沉 無人理

網戰越戰越勇!

啲字有聲

Well done

有人辛苦為我地做網頁版，我地要爭氣！

榮光歸Act4HK手足

快啲做嘢呀！

風繼續推

努力

香港人要爭氣！

不忍遠離

笑咗

黑警
唔好害人哋啲仔女啦

何妨與你一起再推

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

正呢

最方便登記選民

希望有時間可以睇晒佢，消化下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

未許它向下沉

我要推爆屎味巴啲post

CLS

最方便選民登記

希望有時間可以睇晒佢，消化下

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

做多啲twitter task增強身體抵抗力㗎

繼續推！

增強英文能力㖭

考試仲會一百分

多謝

腦筋靈活咗

勁到

日日夜夜reading writing listening

我做咗之後咪靚咗囉 哈哈哈

一齊努力

一推再推

做咗之後個人明顯高咗 大隻咗 自信心返咗埋嚟
呀呀呀呀

推呀

努力努力努力

好勁

打好網戰！香港人已無退路！

act4hk 手足

係！

大家爭氣呀！

我對act4hk的景仰有如滔滔江水

快啲bookmark 咗佢呀！日日用！時時用！

努力！

連綿不絕

又有如黃河氾濫

一發不可收拾

p
u
s
h

又如滾滾長江東逝水

推推推推推

正呀喂

好多網頁，有無一個龍頭網可以group埋一齊？

推呀～

俾心機

快啲做嘢呀～

樓主借個位黎pin可以嗎

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

幫

Push push

Tui

push!

如果配票用呢個方法有冇可能，it人請入

PISH

好 幫你pin

可唔可以把連署網同rt twitter 網合併啦

act4hk 好似有埋連署

PUSH

繼續推

真係唔知！唔該曬手足
等我試下先！

我屌曬你哋老母

又批鬥

唔批鬥你哋點識做嘢 踢一下郁一下

你噉會趕走曬啲人架

tui

推上去！

方便係公司做

香城online好似有
但佢未必係龍頭

撳錯不推文
再推一次

日日有玩開Twitter

乜撚嘢香港解密
含撚啦

上熱門

多啲話畀身邊的人知

唔緊要
推番就得

正哩

act4hk

pushhhhhh

感謝手足！！！

正

感謝act4hk

PUSHHH

推國際戰線

Twitter 戰士

齊齊推

呢個一定要推

幫手推一推

Download曬

一齊打國際戰線

推推推

對

多謝
得閒番黎推下

comeon

telegram都有twitter bot

留名

推多謝巴打

up

推 希望置頂

多謝act4HK!

唔該大家唔好淨係以為全香港人都睇連登

你要推就
1. push post
2. copy link
3. Share to others

道理同 youtube CLS 一樣

今日之後推呢個

一人行多幾步
真係效果好好多！

謝天文臺兄

有冇可能加auto hashtags function?

不斷落hashtag好易畀twitter 當成bot架
所以reply都係要寫得有血有肉啲～

多謝act4hk

要人呀

真 日日要人

推 網頁真心方便

pushhh

firefox load極都冇野出，一定要用chrome?

大力推

Bump

我未試過firefox

上熱門！

我都想
推唔上
只好人手置頂